"Ik ben."
"Nu, kijk hier!
Ik zal u iets vertellen dat veeleer zal verrassen, en dat zult u me niet zo slim als je gewoonlijk doen denk ik.
Ik ben van plan om te trouwen."
"_doen_ je?"
"Ja.
En niet voor het geld.
Wat zeg je nu?"
"Ik voel me nu niet hetzelfde te zeggen.
Wie is zij?"
